[突發] 有班大陸人準備係香港成立政黨 目標進軍立法會

A group of well-connected, mainland-born executives working in Hong Kong at financial institutions such as Credit Suisse and Chi Capital have quietly founded a pro-establishment political party in a bid to contest for elections and influence government policies, the Post has learned.

Among the goals of the Bauhinia Party is advocating Legislative Council reform and offering candidates whose goal will be to restrain “extremist forces” in the legislature.

Filings to Hong Kong’s Companies Registry show the Bauhinia Party was founded in May by three people: Li Shan, Wong Chau-chi and Chen Jianwen, with Li and Wong indicating they were born in mainland China but are Hong Kong residents.

Source: SCMP

黐孖筋

推

恭喜冇面見人香港社團CCP終於肯登記了！！！

反正香港人都冇得再選

太子黨

逐步取代民建聯

終於清算到 民建聯 公聯會

唔洗選啦 直接入去做

反正立法會戰線一早陣亡
根本冇人care 中共做得愈醜樣愈好
更多文宣子彈
只係唔知班建制派有咩反應
阿爺直接宣佈收番你隻飯碗

好事來...到時依家班保皇狗會無定企

維穩不力

狗咬狗

好事

我支持啊！繼續加速唔好俾佢停！

照咁睇,一哥個位遲早會換大陸人落去

轉型做忠誠反對派

選乜撚呀，委任算啦

你玩埋佢

終於都要replace本土藍屍，支持啊

要利益伸報
要放棄外國國籍喎

成功爭取呀，佢地政綱係放棄自己權益，終於做到了

正

土炮藍屍幾落力奶都好，都係土炮

咪又係西環班仆街
神有佢鬼又係佢

班親中派邊個識講中國話同受過中國黨國教育?
根本唔會俾中共當係自己人

咁天真仲以為香港會有選舉

鬥紅 支持佢地取代民賤聯

民建聯自由黨和經民聯，已經完成歷史任務……

連立法會都要講普通話了

睇黎下年年中到就會有民建聯同工聯會既黑材料睇

區議會已經係最後一次選舉了

香港共產黨

佢地有今日啦

民建聯

民主建港協進聯盟
個名岩曬做反對派啦
做反對派唔會有好下場

唔洗黑材料 ， 支聯辦叫佢地咪選邊個仲敢出黎

土共卜街了

工聯會應該會被滅會

洋紫荊黨？
無後架喎

兔死狗烹

啫喺下下屆民殘聯經民聯都可以收皮

嗱民建聯
而家比機會你做忠誠反對派啦
跪安啦

忠誠反對派

一国兩制真好
支那人都可以試下選舉

得寫信去美國
話美資投資銀行支持共產黨及被制裁人士

𠝹票？

民建聯全體終於收皮了

岩呀 保皇黨 民建聯 咁垃圾
應該要被取締

你地咪去囉
反正香港遲早變空殼
香港肯外國不斷制裁下只係中國另外一個普通城市

如果真係要鋪路俾蝗入去
咁就要瘋狂DQ所有泛民同本土
完美展現一國一制
the beginning of the end

民建聯新民黨發現自己係condom 未

抵死

支持中央

𠝹票

支仔黨

等睇民建聯工聯會都被屈做港獨派

鬥籃!

李山咁高層都要出嚟玩呢啲嘢

乜撚野一哥呀

好呀 幫手𠝹建制票

🥜🥜

有大灣區14億票倉，橫掂都唔再香港投票，你哋慢慢玩，選擇留香港既都可以陪下佢哋粉飾太平

嗰啲濕尻同鄉會去選已經唔覺出奇

反正都係
我一定投佢地

仲要係資本家
香港人可以返屋企食屎了

上面ORDER無得唔聽

諗住出一班更仆街黎既突顯民賤聯

Cap盡香港庫房

Lihkg房屋台 今日仍gogogo...

正 支持

少數派正式成為condom

經民聯同自由黨做炮灰先

樓台狗

你叫鼠王芬+假博士+何妖情何以堪

民建聯已成condom

遲下開會要用普通話，仲要北京腔
班土炮廢老一句都聽唔明，只識最後投讚成

個肥佬係邊個

正
咁又賺十幾萬議員人工

中文名叫「蝗蟲黨」

正
票

終於可以見到民賤聯慘做condom

我又覺得無乜所謂，立法會一早廢咗，邊個做都無分別

最好就係依家個班都無得做

賣港賣得咁開心

人哋有好路數緊係益自己友啦

下一班到公務員

澳門上演

情何以堪？？？功成身退至真囉！！！

有邊隻港共同扮民戲子唔一開始清楚只係僱傭犬呢？？？

DAB搞咗簽名喜迎支那黨黎未

好消息丫，等香港人唔再對個議會抱有任何期望

預撚左有呢一日啦

負皮錯咗

。。。。開會？

赤納粹人民議會你入去做乜都冇人理㗎啦
話之你喺會議室跳老舞屌臭閪都冇所謂啦

到時柒婆都要聽佢地話

民建聯要轉型做反對派啦

無所謂啦

幾時
點解完全無印象

乜撚嘢叫一哥

選飽佢,香港人都走哂佬

笑左！！

你識蚑竇iBank呢廿年點請人嘛？？？

班建制狗永遠唔識咩叫唇亡齒寒既道理，無曬反對派仲洗留你班契弟係度？放曬自己人唔好？
隻西環契弟仲話要扮反對派，洗撚你扮咩同你有親？

飯民清完就再清廢黨 是常識吧

垃圾會

仲好講, D反對派都走左啦
仲有武肺
又冇派10000
又失業
又冇公屋
又冇雞叫

究竟民建聯公聯會點做野

有咩所謂

屌

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

真係要同班商家佬講:

你都係香港人呀柒頭

中央分餅仔俾藍絲嘅時代已成過去
準備割肉俾支那人啦柒頭

唔係以為佢地會當你班光速跪低嘅港奸係自己人呀麻
共產黨要收割你班香港商家佬 你有得走?

間公司開定個位俾黨委入駐啦

所有
係所有cp
都係黨員來嫁

到時立法會要講中國語

樂見

民建聯變condom

唔聽話既話，就罰凍結全家資產，正!

你5毛，OR，定弱智？？？iBabk得Dir做野架？？[/red]

你5毛，PR，定弱智？？？iBabk得Dir做野架？？

遲啲到班狗，解放軍巳可隨時取代香港班垃圾

全民鬥紅嘅日子要來了

玩政治，同人地比完全冇得鬥

中共港漂支部來了

之後立會得翻 共產黨 vs. 民建聯

分化 民建聯係時候啦

新字頭個個都根正苗紅，民賤聯熱狗果班政治投機者等做condom啦

做咩漏左工聯會呀?

又紅又專
唔錯

民賤聯已成condom

乜做Dir同Chair就好勁架嗱？？？？

BTW，typo都屌，就送你啦！！！

是撚但啦屌。你班傻西自己玩飽佢囉

民建聯咁忠心都被中央放棄

是彈啦

快啦

多謝連登仔

始終都唔係親生仔，好難養得熟

支那從來唔信非我族類嘅人
香港人永遠唔係支那人果階級

然反尼堆人會係6成有效廢票嘅情況下低票當選

正喎

西環幫你「協調」埋張名單
唔撚駛選添

共產政權

又諗起小粉紅大陸同事，我有香港身分證（非永久）有交稅，係香港人
心諗你咁突登講已經證明你心虛，睇樣行為舉止唔出聲已經知佢係大陸人

但真正香港人就不應支持這些仆街選舉

啱啊，收番d水腳就差唔多

直接轉委任制

是撚旦啦

應該廢除這個垃圾會，浪費公帑

工聯會始終都是根正苗紅，反而所說3個anytime用完即棄……

梁美芬

建制可以正式做反對派 唔使扮啦

講普通話ge立法會

Among the goals of the Bauhinia Party is advocating Legislative Council reform and offering candidates whose goal will be to restrain “extremist forces” in the legislature.

即係話個目標係控制議會入面嘅"極端"份子

班大陸喱瞓咗幾耐? 泛民走撚晒啦屌你老母

依家議會入面只剩下保皇黨, 咁佢哋講嘅"extremist forces", 自然係指保皇黨

又犯國安法

恐怖份子出黎選

遲早嘅事我係上面都會搵人換哂班廢柴

橫掂議會都俾中共玩死咗，佢哋點搞議會都冇人再阻止到，況且中共要換哂佢哋，佢哋除咗聽話之外仲可以點

根本冇當過你自己人
從來只係其中一堆堆分化出黎既香港人

老豆聽到第一句就話要選佢哋等班建制冇飯開

中國人終於有票投，有民主選舉

狗咬狗骨

可以扮下反對派 唔洗咁辛苦 又體現到中國式民主啦

如果真係選 ，終於有終極𠝹票狗出現了，𠝹撚死民賤聯

建賤聯898

民賤聯condom

民建聯=本土

點會狗咬狗
如果呢班支人係紅三代
民仔要跪住送票比佢地入局

成班建制保皇搏哂命奶最後都要變condom橫掂香港都死左，我就投班大陸人喇一定，到時睇你哋班condom死老豆咁款都過癮

+1，之後去英國食花生

林鄭個含撚嘴講支語都講到一舊舊啦

民賤聯

傻仔嚟
既然對方係資本家當然要成立 香港共產黨 搞 無產階級革命

佢係你阿爺咋 唔關我事

以後都唔撚洗投票
同我派錢，往死裡派，掠得幾多得幾多

民建聯咁就唔洗扮
可以專心做反對派

民建聯會唔會做返反對派

正喎 想睇

一早講過冇泛民建制就會狗咬狗

佢哋轉行姐
政府請返佢地咪一樣

讀得書少，想問下，建制會變condom 定 反對派？

你班港漂宜家係咪好不滿民建聯工聯會？走黎拆台？

吠幾聲嚟聽啦死差佬

叫鄧小強岩聽啦掛

民建聯慘成 CONDOM

咁支持，做咩唔帶埋選舉文化上京?